有冇人仲用緊Xperia X, X Performance或XZ

16年旗艦，到宜家用有冇lag得好勁？

lag
11月尾轉左xz2 爽曬
但之後做副機就唔lag 但少少熱

用屋企人部v20 4gb ram 都lag

部Z仲係度
但係啲防水蓋爛曬

X仔都冇得update

chok仔又有玩sony機架

唔算lag 係啲電倒水同間唔中自己會reboot

XP

XZ
倒水電加收得唔好個陣熱到仆街又lag
不過諗住壞先換

我都係XZ 係打機lag同熱 唸住換 xperia 1

如果今年換可能換s10e或姐xperia 1

我應該得samsung冇儲過機

大陸機都冇玩

XZ Premium
有時倒水電得好撚離譜

xz 越升級越倒水，換左nokia7plus上左天堂

用緊x performance 依家粒電廢撚到

x performance做緊後備機
倒水電 發熱 一貫罪大問題囉

sony真係廢架喎

好彩無升到仲係7.1.1

仲用緊XZ
有時真係好lag
粗用等佢壞先換機
btw 跌過幾十次都唔爛

xz
正常影相上網睇片ok係電用得快，唔lag
唔想用iphone韓國大陸牌子機， 用多半年先念換機

X仍然健在

我部performance一日平均都要叉兩次電

X Performance
部機熱起上嚟成41度 又lag
最後三個月前轉會iPhone

xz去xz p嘅流暢度係幾何級咁上

XZ
打機lag到仆街(剩係玩fgo同pkm go)
電都叫倒水不過出街叉一次都算ok
但唔知點解成日自己reboot(一日最多試過5-6次)
有時仲要reboot完就收唔到gps要我自己再reboot先得
下部諗唔到換咩

後備機 仲好有型

部Z ultra仲行得

XZ
諗住跌爆mon就換
但跌極都唔爛

用緊重舊啲既Z5
冇lag

用低/中階機xa ultra
最衰內存少
唔係都幾扺用
sony好襟跌

後備機 冇down app開youtube都lag

用左接近兩年幾performance除左倒水比較勁暫時都冇咩問題

咁勁？
打pubg得唔得？

我唔打電話game,真係答你唔到。
平時用，聽歌睇片導航用google docs完全冇問題。

部x月頭叉唔到電

用緊XZ
Background Service 一多就lag 機
同埋好似好易熱到降頻

用緊 x performance,所有手機垃圾特徵齊晒，轉會s10+了

之前用X performance，開頭無事但某日更新左facebook 之後慢到pk.
換左XZ1 後 將佢變做後備機，刪左facebook 後又順返。

結論： x performance 應該係唔夠ram....

XZ1 仲好順，不過我唔打機

我呢家仲用緊x performance
但唔知點解呢兩三個星期以嚟, play store入面有部份apps更新唔到, 有啲又得
我試過跟佢議做刪cache, data, 甚至logout埋google account, google service等都唔得
睇怕真係差唔多逼住我換機

xz+1
s820原罪...怪就怪當初無做好功課就狗衝買左
部機其他野其實無咩問題 都就黎三年電倒水都正常

我老婆用s7 edge
又係820 cpu
用黎手機wifi連電視睇片，疾到痴線

仲要係噴火龍cpu
810 820夾埋搞臭曬成個an界
835之後好左好多都照俾人唱過熱lag機唱到依家

XZP打機已經唔熱, XPERIA 1 用S855 應該更好~

835 之後已經脫胎換⻣啦，仲咁奄尖

xz2真係好嘢嚟
爽快，長開mon用app都唔熱
用嚟做返工機無嘢好彈
舊年年尾用3千幾買真係近年最佳收購電話

升級後洗機是常識

我部XZ1 升級唔洗機無事。
根本Android 越升越唔夠ram...

無用，可能820關係，過熱就倒水

我用緊z5p，超級倒水電... 唔會用到一日

XP 無問題